# Fundamentos para criar um sistema web 

Sistema criado na linguagem PHP cadastro com validação de cpf, cep, campos vazios, email, usando o banco de dados Mysql, login, logout sem framerwork.

Usabilidade:

